[
    {
        "nombre": "Imagen Principal Historia",
        "descripcion": "Imagen principal de la secci\u00f3n de historia",
        "url": "",
        "pagina": "historia",
        "activa": true,
        "imagen_local": "uploads\/images\/gallery\/gallery_6901df44c4c58.jpg",
        "id": "6901df44c759b",
        "updated_at": "2025-10-29 10:32:52"
    },
    {
        "id": "img-galeria-001",
        "nombre": "Imagen Principal Galer\u00eda",
        "descripcion": "Imagen principal de la secci\u00f3n de galer\u00eda",
        "url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1578662996442-48f60103fc96?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=400&q=80",
        "pagina": "galeria",
        "activa": true,
        "created_at": "2025-10-21 16:00:00",
        "updated_at": "2025-10-21 16:00:00"
    },
    {
        "id": "img-eventos-001",
        "nombre": "Imagen Principal Eventos",
        "descripcion": "Imagen principal de la secci\u00f3n de eventos",
        "url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1578662996442-48f60103fc96?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=400&q=80",
        "pagina": "eventos",
        "activa": true,
        "created_at": "2025-10-21 16:00:00",
        "updated_at": "2025-10-21 16:00:00"
    },
    {
        "nombre": "Fiestas de Moros y Cristianos",
        "descripcion": "Participaci\u00f3n en las fiestas m\u00e1s importantes de Elche con nuestros trajes tradicionales.",
        "url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1578662996442-48f60103fc96?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=400&q=80",
        "pagina": "galeria-destacados",
        "activa": true,
        "imagen_local": "uploads\/images\/gallery\/gallery_6901f0946f89a.jpg",
        "id": "6901f09471fb3",
        "updated_at": "2025-10-29 11:46:44"
    },
    {
        "nombre": "Concierto de la Banda",
        "descripcion": "Nuestra banda musical en acci\u00f3n durante uno de sus conciertos especiales.",
        "url": "",
        "pagina": "galeria-destacados",
        "activa": true,
        "imagen_local": "uploads\/images\/gallery\/gallery_6901e878f12c4.jpg",
        "id": "6901e87910c49",
        "updated_at": "2025-10-29 11:12:09"
    },
    {
        "nombre": "Cena de Hermandad",
        "descripcion": "Momentos de hermandad durante nuestras celebraciones y encuentros sociales.",
        "url": "",
        "pagina": "galeria-destacados",
        "activa": true,
        "imagen_local": "uploads\/images\/gallery\/gallery_6901f0d704cd5.jpg",
        "id": "6901f0d708906",
        "updated_at": "2025-10-29 11:47:51"
    }
]