[
    {
        "titulo": "Presentaci\u00f3n de la Fil\u00e1 2025",
        "descripcion": "Presentaci\u00f3n oficial de la Fil\u00e1 Mariscales de Caballeros Templarios para la temporada 2025",
        "fecha": "2025-02-15",
        "hora": "20:00",
        "lugar": "Sede Social - Calle Templarios, 15",
        "tipo": "presentacion",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1578662996442-48f60103fc96?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80",
        "id": "68f0e6fe44c8c",
        "updated_at": "2025-10-16 14:37:18"
    },
    {
        "id": 2,
        "titulo": "Cena de Hermandad Templaria",
        "descripcion": "Cena de hermandad para todos los miembros de la fil\u00e1. Evento de convivencia y fortalecimiento de lazos templarios.",
        "fecha": "2025-02-22",
        "hora": "21:00",
        "lugar": "Restaurante El Castillo Templario",
        "tipo": "cena",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1518709268805-4e9042af2176?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80"
    },
    {
        "id": 3,
        "titulo": "Ensayo General de Desfile",
        "descripcion": "Ensayo general del desfile de Moros y Cristianos. Preparaci\u00f3n final para la participaci\u00f3n en las fiestas.",
        "fecha": "2025-03-01",
        "hora": "18:00",
        "lugar": "Punto de encuentro: Plaza del Ayuntamiento",
        "tipo": "ensayo",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1544966503-7cc5ac882d5f?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80"
    },
    {
        "id": 4,
        "titulo": "Desfile de Moros y Cristianos 2025",
        "descripcion": "Participaci\u00f3n oficial en el desfile principal de las fiestas de Moros y Cristianos de Elche",
        "fecha": "2025-03-08",
        "hora": "19:00",
        "lugar": "Recorrido oficial - Centro hist\u00f3rico de Elche",
        "tipo": "desfile",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1558618047-3c8c76ca7d13?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80"
    },
    {
        "id": 5,
        "titulo": "Acto de Investidura Templaria",
        "descripcion": "Ceremonia de investidura para nuevos miembros de la Fil\u00e1 Mariscales",
        "fecha": "2025-03-15",
        "hora": "19:30",
        "lugar": "Sede Social - Sal\u00f3n de Actos",
        "tipo": "ceremonia",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1529156069898-49953e39b3ac?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80"
    },
    {
        "id": 6,
        "titulo": "Jornada Cultural Templaria",
        "descripcion": "Jornada dedicada a la historia y tradiciones de los Caballeros Templarios",
        "fecha": "2025-03-22",
        "hora": "10:00",
        "lugar": "Centro Cultural de Elche",
        "tipo": "cultural",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1481277542470-605612bd2d61?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80"
    },
    {
        "titulo": "prueba",
        "descripcion": "prueba",
        "fecha": "2025-10-10",
        "hora": "11:55",
        "lugar": "elche",
        "tipo": "cena",
        "imagen_url": "",
        "id": "68e8d811b4e92",
        "updated_at": "2025-10-10 11:55:29"
    }
]