[
    {
        "id": 1,
        "titulo": "Fil\u00e1 Mariscales 2025: Nueva Temporada",
        "resumen": "La Fil\u00e1 Mariscales de Caballeros Templarios inicia oficialmente la temporada 2025 con nuevas incorporaciones y actividades programadas.",
        "contenido": "La Fil\u00e1 Mariscales de Caballeros Templarios inicia oficialmente la temporada 2025 con nuevas incorporaciones y un programa especial de actividades que incluye presentaciones, ensayos, eventos sociales y la participaci\u00f3n en las fiestas de Moros y Cristianos de Elche. Este a\u00f1o contamos con un equipo renovado y nuevas propuestas para mantener viva la tradici\u00f3n templaria.",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1578662996442-48f60103fc96?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80",
        "fecha_publicacion": "2025-01-15",
        "autor": "Administrador",
        "destacada": true
    },
    {
        "id": 2,
        "titulo": "Cena de Hermandad Templaria",
        "resumen": "Celebramos nuestra tradicional cena de hermandad donde fortalecemos los lazos de amistad templaria.",
        "contenido": "Celebramos nuestra tradicional cena de hermandad templaria donde todos los miembros de la fil\u00e1 se re\u00fanen para compartir momentos especiales y fortalecer los lazos de amistad que nos unen como familia templaria. Un evento que refuerza nuestros valores de honor, lealtad y tradici\u00f3n.",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1518709268805-4e9042af2176?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80",
        "fecha_publicacion": "2025-01-10",
        "autor": "Administrador",
        "destacada": false
    },
    {
        "id": 3,
        "titulo": "Preparaci\u00f3n para Moros y Cristianos 2025",
        "resumen": "Iniciamos los preparativos para nuestra participaci\u00f3n en las fiestas de Moros y Cristianos de Elche.",
        "contenido": "Iniciamos los preparativos para nuestra participaci\u00f3n en las fiestas de Moros y Cristianos de Elche. Los ensayos comenzar\u00e1n pr\u00f3ximamente y todos los miembros est\u00e1n invitados a participar en la preparaci\u00f3n del desfile y las actividades programadas para esta importante celebraci\u00f3n.",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1544966503-7cc5ac882d5f?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80",
        "fecha_publicacion": "2025-01-05",
        "autor": "Administrador",
        "destacada": false
    },
    {
        "id": 4,
        "titulo": "Nuevas Incorporaciones a la Fil\u00e1",
        "resumen": "Damos la bienvenida a nuevos miembros que se unen a nuestra hermandad templaria.",
        "contenido": "Damos la bienvenida a nuevos miembros que se unen a nuestra hermandad templaria. Estos nuevos templarios aportan energ\u00eda y entusiasmo a nuestra fil\u00e1, manteniendo viva la tradici\u00f3n y los valores que nos caracterizan como Fil\u00e1 Mariscales de Caballeros Templarios.",
        "imagen_url": "https:\/\/images.unsplash.com\/photo-1529156069898-49953e39b3ac?ixlib=rb-4.0.3&auto=format&fit=crop&w=800&q=80",
        "fecha_publicacion": "2024-12-28",
        "autor": "Administrador",
        "destacada": false
    }
]